[準過星座] 揀男友前睇佢係咩隊球迷就知佢係咩人

曼聯 - 自大，暴力傾向
利物浦 - 自high , 怨婦
曼城 - 扮豬食老虎
阿仙奴 - 自卑，m 底，被虐狂
車路士 - 自閉，深藏不露
熱刺 - 自私，市儈

準確度99%

想知屎城同水晶

我m男又捧曼聯
結論：唔準

睇都唔使睇, 因為根本無女
沙xx, Fosu-xxxxxx

真 禾覺得阿post手足應該m底

米蘭?

咁捧邊隊先係好男人

你就係個1%

得英? 咁巴塞呢

巴塞: 矮撚
皇馬: 賤種

a米呢

車狗一地精

李城呢

如果男友只係捧呂布呢?

一定揀熱刺男朋友，同佢地一齊佢地有未來

我183巴狗

熱刺：有未來

乞衣米蘭, 你話呢

拜仁呢？

咁我應該捧曼聯

皇馬同疤呢？

祖記呢

專一 靚仔 優雅 聰明 有才華

奸詐 兇險

巴黎呢？

生芝貓

見高拜見低踩

佐助型毒撚

係自己社交圈子內好高吸收力

簡單d黎講
即係睇波既男人都唔好揀

有錢佬

傑志呢

多仔呢

我地小傑志?

絲打呢？

熱刺：輸波打女友

小學生學咩人拍拖啊

獌=大食 鐘意黑腸
痢=怨婦
鏝=拜金
妓=m底
轟=西女人
熱=鐘意細路 有未來

結論....娶老婆要娶熱迷

會打細路

騎士呢

Pat_Rice

m底女友 狂中出佢

我s底=.=